# Zadanie rekrutacyjne
Zadanie polegało na stworzeniu dwóch skryptów PHP typu client-server, gdzie serwer
miał być połączony z bazą danych.

*Firma zastrzegła sobie prawo do udostępniania pełnej treści zadania*